［突發］邊位巴打咁勇 葵盛西開緊戰

朋友見到 全村都係紙
廢老撕緊紙
工聯會區議員辦事處比人撕晒啲宣傳紙

我朋友話成條村都係廢老黎 邊位巴打咁勇

有沒圖睇下

雙方鬥撕？

應該夜晚有巴打貼紙加撕紙
依家朝早到啲廢老撕緊長輩圖個啲

朋友唔敢影 實比廢老打

咁學咩人開post?

吹水死全家 朋友話收工後補圖

屌, 一路唱國歌, 一路影啦, 佢一郁你, 就大叫:
屌你老母, 反中亂港

有冇葵盛巴打幫手救一救我老母

今朝見到有人撕
對唔住無出聲阻止

唔好呀 班廢老好疊馬

推到有人救我老母

?

幫手推

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

推

Hello 無圖

屌你老母收工影，同你老母拜山先影啦

圖又冇 描述又唔清唔楚
on9樓主

工聯會區議員辦事處比人撕晒啲宣傳紙

似乎係一個好方法, 我地喺班保皇派啲宣傳紙上面起牆

純文字討論

我朋友send咗比我睇話啲窗全部都貼哂

屌 救星到啦救星到啦

半夜突然出現
今朝出見到成地都係

成村都係廢老 就算後生都好多好藍

各區開始出廢老撕紙

樓下有圖了
有幾難明？
有巴打係夜晚貼到成條村都係長輩圖、連儂牆
同埋葵盛區議員辦事處（工聯會）門口既宣傳單張比巴打撕晒

依家早上大量廢老好嬲咁撕緊 成地都係

好波

貼一定易過撕
撕一貼百

撕一貼百真係好易

葵盛

個巴打貼左好撚多 成條村都係

唔好守牆 由其人少
佢撕走左 之後慢慢貼啦

你同佢地衝突 出事果時 黑警唔會理尻你 拉你就有份

連埋住同一區嘅巴打一齊去喇

撕一貼百

除非hit and run

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

唔好咁講
後生個班係冇得出聲 區選冇得揀 有得揀都冇用
工聯會日日派野 成村廢老投晒佢

保護義士 唔好影

屌你老母收工先出post la

葵盛咪即係葵涌個班 好勇

終於見到有人係大廈內痴文宣
好感動

喂 有圖啦 唔好再屌啦

叫班後生仔幫手去隔離區拉票好過
岩岩改完選區

唔好 真係一拳死一個
全部廢老黎 真係誤殺

好波喎貼紙巴打

發夢琴晚點幾開波
十個人整到差唔多4點
其間有個手足路過
塞咗600俾我地

葵盛西巴打可唔可以幫一幫拖
我地需要更多人

留tg

核彈式範圍攻擊

想報名，有無聯絡方法

啲廢老有咩好嬲
睇下內文就知對佢身心有益啦
轉個頭又ON 99投保皇派
被人出賣利益都唔知

工聯會劉美露條柒頭真係

屌佢老母正一小器閪！

工賊會太多野唔見得光

真心諗唔明

明明呢班廢老畀人逼害緊
點解佢哋重要幫住啲逼害佢嘅人

廢老係不願面對真相

告撻地

因為班垃圾廢老怕亂

推你老母

屌 我老母有救了
多謝當事人

其實呢d點貼

所以先做到廢老

你又唔講乜撚嘢事

巴打好勁！！

今朝睇到好爽

唔知係廢老定咩

可能係絲打呢

PISH

Push

估唔到條邨除咗廢老同蝻之外仲有自己人

支持！

佢地一路撕就一路貼
激到佢地心臟病

有
一齊幫拖
葵盛西 反了反了
靠我地！

正解，由9佢地，佢地走左我地再貼返，吹？

由佢撕啦 貼翻又唔難

一齊幫拖
葵盛西 反了反了
靠我地！

巴打留TG味，想JOIN

過嚟幫拖 唔好食花生
葵盛西 反了反了
靠我地！

呢條真係廢老邨

反了反了，多謝大家救葵盛西

尋日收工三點幾經過 見好多絲打好落力痴

行過走廊都成陣老人除
班死廢老成日坐哂係7 仔平台到等死咁

加tg

個個絲打都好撚正

如果貼係出面嘛撕唔到?

佢地點會覺得逼害
生果金+綜援+2蚊搭車+免租
日日飲茶退休生活 你死你事啦

第二張
我屌佢老尾差啲痴到個人跌撚左落街
差啲做咗烈士

有冇TG
想幫拖

後面有圖 睇啦屌

我冇圖開post比人屌老母呀
有人救左我啦

仲有工賊會成日係到派野
又有飯食 之前區議會 姓劉個臭西高票當選
個臭西成日係樓下開大聲公

試過貼d罷工文宣係高D既位，發現冇人撕，我諗係d廢老唔夠高

白膠漿溝水，無得撕要刮

事旦喇，等佢哋撕，等佢哋又谷氣又粗勞

巴打，加tg傾

收到wind
房署用水噴

我地已經課金買Super77

件件廢老日日落去買麵包妹下妹下，揀麵包好似揀生果咁撚樣揀

隔離邨

巴打小心跌呀

好人一生平安 我愛手足

琴晚你地係橋到痴嗰陣，有冇見過張「官警鄉黑大合作」

傻瓜，唔好出聲，佢地唔係人咁品
之後一齊幫手整返就ok

英勇呀！！！

有 七仔後面？

萬寧後門對街

唔好激到D 叔叔伯伯爆血管, 變升天南呀

上面有個巴打留咗

推
林鄭 黑警 冚家剷

想學

但要組織一班人

張張加佛祖

最初係一件難事
但最後會成功

榜樣，撕一貼百

咁細膽, 後生細仔連廢老都驚？
返屋企飲奶啦屌！

唔洗對唔住
唔好同佢地硬屌
之後再貼返就ok

Pishhhhh

學葵廣條天橋咁掛高佢想撕? 畀多幾分奶力啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

點識到仲要組織到 痴撚線

你唔熟個到唔怪你
去過一次 比例係10廢老入面得半個後生仔

趕唔切幫拖啲人撕晒

葵西人好慘
屆屆區選得2條癈閪
街工同工聯會叫人點揀

Pish

半夜
我屌佢

屌那星
廢老都驚
就算唔還拖
佢跑走都唔會追到啦

西村嘅入嚟再傾

街工真係垃撚圾，上次高盛臺連儂牆單野露晒底，對住惡啲既廢老完全企唔硬
無人力、無物力、無牙力

屆屆都派架旅遊巴車廢老去投票

小心啊巴打
不過冇講錯 依條真係廢老村
一堆老不死係到吊命 政治時事嘅佢地閪知

撕一貼百

呢條村90%廢老
無得救
轉去葵聯村撚下支那人仲好

比人清緊

撕咪撕
繼續貼
試下貼多D支持警察成立獨立調查委員會睇下佢地撕唔撕

屌啦，而家葵盛西好多後生架，邊止廢老啫，其實有無人知架？有好多新户搬入，以前d廢老好多都賣哂蛋啦。撕一痴十，洗乜正面交鋒！小心有d傻人就真

住附近
ho ball

葵盛係山上葵西行去警署15分鐘點都到

補充下
15-29歲人口（16普查）
葵盛西17.2％ 葵盛東24.3％
60+廢老量分別係26.6％ 24.6％

日頭行過搵個後生都唔易

三年前搬入

建議淨係貼到最低同最高嘅位，中間最就手嘅位就唔貼
一陣廢老擒高擒低，搣到爆血管

PUSH
有冇人去撐場

仲要將樓下嘅泳池改成暖水池on99夏天游暖水

有冇巴打 係青衣搞

青衣果個好靚wo

想大家幫手推下post唔該曬
85三罷 荃灣賞花

西村無辦法、一嚟勝和舊地盤、二嚟完全老化哂！

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

下次應該寫完書法先貼紙
撕完仲開心

唔係連儂牆喎

我住個條邨 全撚部都係民建聯 工聯會個堆

屌佢老母

好勇武

Pishhhh

加油

唔需要阻

留TG , 我幫你

垃圾

可以幫手color print a4，有好多墨水

有咩方法可以令佢地撕得無咁快

好仆街

貼高d，廢老唔夠高

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

長宏長亨長青長康呢D好需要 8成都係死廢老150

琴晚我地有貼喺橫樑
都係清咗

葵盛得啲真。廢老，貼嚟都冇乜用

巴打辛苦哂

西村個梁靜珊完全無牙力

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔好理廢老，撕一貼百！

落晒膠水痴係佢幅牆度

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

葵涌勇武起來

睇下邊一邊夠人撕一貼十lo

潘志成 已經稱霸左十鳩幾年

依家佢地已經開始做野了

琴日質600俾我地果位手足
我唔知你有無追post
我地會拎你果600買SUPER77
再接再勵
WE’LL BE BACK!!!!

風雨同路 劉美露?

多謝你手足好型好靚仔

笑撚死

推到更多葵盛友出黎幫拖 推1次

推到更多葵盛友出黎幫拖 推2次

推到更多葵盛友出黎幫拖 推3次

推到更多葵盛友出黎幫拖 推4次

推到更多葵盛友出黎幫拖 推5次

唔好笑呀
呢句野好撚洗腦

周圍咁多中學
如果搞到九月
一放lunch成條村痴滿哂都得

push

咁都有人投佢 又唔見佢做左D咩 最多咪得閒派下揮春呢D

西村咁撚多廢老
9成都係點唔撚醒

啲廢中廢老 覺得佢地幫到手 填表阿 影印阿 個啲人

報警話佢貼連儂牆啦屌

黎緊，而家咩情況？

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

好波啦
利申：盛西人

之後去貼番就ok
唔需要硬踫

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

清左場啦

祝全港屋村遍地開花

我今朝出門9點幾到，一出𨋢門就見到原來葵盛係有手足嘅！雖然俾食蕉或者度老撕左好多！我入TG先

試下調返轉貼d屌政府唔拆樓既圖
然後攝幾張反送中既入去

唔洗嫁
守既成效唔大
之後貢獻番就ok

留tg? 想印完洗樓或者放信箱

利申葵盛東

上面有tg